# course-openshift : wordpress-connect-to-mysql/README.md
1. สร้าง mysql ขึ้นมาใหม่ หรือ ใช้จาก lab2 ก็ได้
2. สร้าง wordpress 
    - เลือก wordpress จาก Category
    - เมื่อ application สร้างสำเร็จ เข้าเว็บแล้วที่ได้ของตัว wordpress
    - setup เพื่อเชื่อมต่อกับ mysql

